\assignementTitle{}{5}{}

Что делают
Streptococcus thermophilus и Lactobacillus bulgaricus в йогуртовой культуре?

\begin{enumerate}
    \item Производят молочную кислоту и ацетальдегид.
    \item При смешивании с другой культурой их можно использовать в моцарелле и фете.
    \item Полученный благодаря им ацетальдегид придает йогурту свой характерный аромат.
\end{enumerate}



\answerMath{1, 3.}